香港記者受傷無人講？

响泰國

推

有無人知發生咩事

連登仔鄉下出事,邊個理泰國呀

報新聞點唔响現場 乜都靠二手資料？

地震幫到啲乜 自己手足出事反而無人理

又話奶茶聯盟嘅

用突發已經得唔洗用無人講呢個字開post

我見今日有好多泰國人都講警方暴力嘅嘢
我建議大家積極轉發呢啲post
個方向就係要表達昨日香港，今日泰國，唔好令泰國成為今日嘅香港，拒絕黑警暴力
咁樣幫到對方同時又可以令外國繼續關注香港警暴問題

人地特登提香港 我地就乜都唔知
點對得住個奶茶聯盟呀？
幫手retweet 了解發生咩事啦

唔識開post對唔住 受教啦